都話唔好買 LG 電視架啦 屌你

買左部新電視可以 USB 錄影, 又可以插 USB 睇我珍藏既神祕 media
問題黎啦, 部電視得一個 USB
咁好啦, 我買個 USB 分插返黎 部電視認到我兩個 USB hd, 但當我錄影既時候佢居然話唔可以錄影到 USB HUB 叫我將 Ext HD 直插返落個電視度
哇, 屌你 LG \/

有無巴打有計可以解決到呢個問題
唔想抆抆插插

有冇wifi. 有就買nas

重有無其他方法

起身抆抆插插

Some USB Hubs may not work. If a USB device connected using a USB Hub is not detected, connect it to the USB port on the TV directly.

some =/= all

我個日就係買左兩隻, 一隻分插 2.0 for PC
隻 3.0 就俾 TV 用, 結果兩隻試左都係唔得

神秘 media 一隻 Ext Hdd
錄影一隻 Ext Hdd
但 LG TV 得一個UsB